+++
title = "Кубок ЛНУ. Приём вопросов."
date = 2007-02-12T20:02:27
author = "roma7"
guid = "http://mak-chgk.ru/2007/02/12/kubok-lnu-priyom-voprosov/"
permalink = "/post_568/"
Source = [ "http://lists.chgk.info/z-info/200702/msg00015.html",]
categories = [ "Прочее",]
slug = "kubok-lnu-priiom-voprosov"
aliases = [ "/post_568", "/2007/02/12/kubok-lnu-priyom-voprosov",]
type = "post"
tags = []
+++

Объявляется прием вопросов для пакета &#8220;Кубка Львовского национального университета&#8221; по ЧГК. 



Требуется около 40 вопросов. Каждый отыгранный и не снятый в результате протеста вопрос оплачивается в 12 грн (ок. 2,5$).



<!--more-->



Редактор пакета - Артем Матухно (Одесса). 



Вопросы принимаются по адресам mav1987@list.ru и/или chgk@matukhno.wmsite.ru по 15 марта 2007 г. включительно.



В теме письма, пожалуйста, пишите &#8220;Voprosy_LNU&#8221;.



Обязательно указывайте имя, фамилию, город и контактные координаты автора вопроса. Обязательно проверяйте свои вопросы по Базе Степанова (http://db.chgk.info/search.html или http://chgk.zaba.ru/search.html) на предмет &#8220;свеченности&#8221;. Пожалуйста, оформляйте вопросы в соответствии со [стандартным форматом](http://internet.chgk.info/klub/mail/fv.html) .



Если вы высылаете вопросы, которые уже предлагали редакторам какого-либо турнира, указывайте, кому именно вы уже nпредлагали данный вопрос.



_Артём Матухно_